石鏡泉間經濟日報跌到 52 周新低 , 係咪就執

石鏡 泉一定絕子絕孫冚家剷落地獄

點會佢間ETNET賺硬

恐怖分子石鏡泉

david webb好似買落唔少貨

etnet應該多人睇過經濟好多

ETNET都係同一集團 , ETNET賺唔一定填補到整個集團損益

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

其實間嘢冇想像中咁藍
佢果本imoney副刊之前有專題訪問過何cc問佢雨革啲嘢

市值5億嘅股
點解會有人買

但杯到底 , 的確嚇怕左好多撐警公司

等賣殼

家下紙媒咁難做，星島有份頭條都要蝕錢，過多十年可能執淨幾份實體報紙

好似好多現金 不如私有化仲好

721推手 一定要坐監

留個殼做老千股好過啦

到時商家佬會收中共錢定收市民錢你話